有冇人覺得牙包(牙瀨)有少少扮野(pretentious)..

佢啲親切可愛表情語氣mannerisms(mannerisms)睇得多好油膩(cheesy)..

想拎條野篤佢塊面同馬甲線..

排骨冇波唔係好開胃喎清..

牙宮先係...

佢就幾十年來都係咁cheesy架啦..

咪發癲啦

清仲有3個鐘就同可能係本世紀最偉大嘅思想家sickma開戰仲喺度開9post真係完全唔緊張..?😅

真心講佢最多排第二第一係kendrick

係我就寫定幾句punchline ready下la…

你幫我ghostwrite得吾得
我係Dr.Dre負責production整令個beat..

我做eazy e得唔得..?

你要咩flow subject 同 rhyme

你一日掛住屌閪點睇都係yella..

我百度咗呢兩個係咩玩兒先..

好想同樓主做愛(make love) 一路俾他屌(fuck)一路俾他用英文侮辱(insult)我呢隻小母狗(bitch)

但係我有adids...

我知..小紅同我講咗..

😳